咪撚打警察啦，打打殺殺，人地打份工咋

大家不如一齊眾籌助養幾個高級警司
利申: 支持警隊執法

連登有冇智者明白我嘅用意?

結交一個敵方嘅朋友 有用過殺死10個敵人
明冇? 以和為貴呀

靠晒你啦, Bye

秒

用下腦思考下可行性啦

狗隊走咁多人 肯定好急招兵
不如手足一齊去見工仲好
到時可以俾手足圍毆 跌槍

其實唔洗多 只要條對家果邊識到一個朋友
攞到一次情報咁大把再爆料
已經足以令班狗疑神疑鬼 互相猜疑 做野時左顧右盼

你估冇其他國家做緊